不血肉模糊不淋漓

明知結局係點 個心一日未俾人蹂躪到變碎片都唔肯放手
針唔吉到肉都唔知痛
如果我當初無睇你手機 哩一切一切所有都唔會發生
如果我當初無追問你 我而家就唔會日日黯自神傷

次次諗起都會有種窒息同絕望既感覺
好可悲 當年快樂既回憶 而家連結埋你既所作所為就變成無盡既恐懼
有時我望住啲刀片 我會失去理智咁極想𠝹落去
有時我望住你 我會失去控制咁極想再問落去
明知再問你 結果只有 愈問愈不堪
明知再問你 結果只有 愈問愈不堪
明知再問你 結果只有 愈問愈不堪
明知再問你 結果只有 愈問愈不堪
明知再問你 結果只有 愈問愈不堪
明知再問你 結果只有 愈問愈不堪

我竟然對哩種窒息感上癮
不斷問 不斷糾纏 不斷翻睇舊相簿
好想畀人瘋狂傷害到心如止水
只有痛到唔識痛 先可以唔再痛

好頭痛 大家晚安

我不配

不配被愛
好想瘋狂返工返學做行屍走肉
唔想再俾情感牽扯
好痛苦 俾人影響情緒既感覺好差
好炆 我唔鍾意因外物而頹廢既自己
點樣先可以無咁在乎一個人
其實放過你亦是放過自己

詳細請聽麻煩你

我去傷害你

放過自己

來吧

無謂你抱著我也這麼多怨氣